建制派各位議員，你哋同林鄭割蓆未？

根據區選初步情況嚟睇，以往喺建制派嘅選區都比民主派人士贏返。同埋今年區選只係熱身，下年立法會選舉先係重點。

你哋依家識驚未，肯同林鄭、政府同濫用暴力嘅警方割蓆未

不過你啲依家割都無用啦，抵死啦